google search唔到任何av網

啱先想搵返個之前睇過嘅網
發現全部搜尋結果都九唔搭八
諗住search下最common嘅 pornhub試下啦
點知

係我問題定係已經變咗百度
好多網都search唔到

開左安全搜尋？

你問題，我search到

冇開
點解會咁

Yahoo search 到

翻牆

用duckduckgo

重新login google又得返
唔該晒大家

小弟忙一忙先

送個網俾大家

冇乜特色 但陪咗我幾年

Google 唔想你打得咁密啫